除左第1個自殺既義士，之後既都唔會有人記得同被關注

難聽d都要咁講，琴日沙田義士就係例子

你如果仲打算殺人，可以慳返

自己條命自己睇重

推

梁凌杰、 盧曉欣、鄔幸恩、麥小姐、范遠聰

Rest in Peace